新手新年多假好悶想買ps4,

本身冇乜打機，被朋友叫左好耐買ps4

想問咩叫藍店？

而家公價係咪二千二佰幾左右？ 包一個手制？ (我想買一手機)，同埋聽聞好似可以網上買game? 會平啲

去邊買有保證？

新手求救

3千頭 買ps4 pro,，
藍店買行貨 sony認可 ，亦有水貨店老闆有藍店賣行 賣水
行貨保一年加錢保多年

買二手遊戲fb 搵二手ps4 約交收 小心機師

你有錢都買唔到，要專登訂先有

上網睇 Sony 同 豐澤 都冇理貨既

唔好咁啦

睇到sony話做緊新年優惠，二月份
去邊度買先有同有貨

伸手黨

買slim果隻夠啦
反正你玩幾玩好快DOM埋1,2邊
除非你玩fifa,MH果D同FD子連線

我都係主要想玩斬龍,諗住買最平果隻500G $2380果隻
見到有優惠,但好似冇貨

我想問PS4 插電視
上網同人連都係靠屋企WIFI?

落深水埗黃金走轉點會冇呀

係

係唔係呢個SONY網入面既店,就叫藍店? 有保證D?

兩千幾蚊,是但啦
你咁揀法, 新年完左都未出到機

最慘豐澤果D顯示冇貨,諗住近近地買完就即打

想屠龍買Ps4 pro喇
我自己本身都係slim
打到麒麟頂唔順d特效
Fps好低（20-30左右）
而且又load好慢
之後出部pro換埋SSD爽玩緊

我2千頭都已經有1TB

2手?

等ps5啦😂😂

19年先出喎

一手

Royal級

那裡買